Jennie 定 Jisoo ？

各位巴打絲打評評理
左Jisoo 右Jennie
Jennie Jisoo